{"authors.": {"authors": ["J\u00fcrgen Weigert", "Klaas Freitag", "Thomas Mueller", "Frank Karlitschek", "Cornelius Schumacher", "felixboehm", "Koen Willems", "Lukas Reschke", "mmattel", "Vincent Petry"], "commits": [120, 67, 38, 15, 14, 11, 9, 7, 3, 3], "id": [67, 17, 22, 6, 60, 617, 8670, 16, 68, 37]}, "authors.last month": {"authors": ["J\u00fcrgen Weigert", "Thomas Mueller", "Koen Willems", "J\u00f6rn Friedrich Dreyer"], "commits": [25, 4, 2, 1], "id": [67, 22, 8670, 34]}, "authors.last year": {"authors": ["J\u00fcrgen Weigert", "Klaas Freitag", "Thomas Mueller", "felixboehm", "Koen Willems", "mmattel", "Vincent Petry", "born2webdesign", "Morris Jobke", "blizzz"], "commits": [120, 50, 38, 11, 9, 3, 3, 2, 2, 1], "id": [67, 17, 22, 617, 8670, 68, 37, 704, 18, 64]}}